分手後仲應唔應該聯絡？

當初係和平分手，佢話想做返fd，
之後佢就時不時text 下我，
講下我地之前嘅事，同我講佢今日做咗啲乜，
又叫我有咩事都可以同佢講，
仲約我出街，話想見下我，
但我好清楚同佢已經無可能，
所以無應約過出街，唔想比假希望佢，
只會hea覆佢，甚至已讀不回，
但次次見到佢sd message比我，我都好辛苦，
因為我講分手先，所以覺得對佢唔住，
我好想block哂啲contact，咁就唔洗日日咁矛盾，
但又因為當初話做返fd，一直拖拖拉拉，
有時我好唔開心，覺得無人可以傾訴嘅時候，
知道得佢咁錫我，會有少少想搵佢，
但因為唔想利用佢嘅關心，最後都係忍住唔搵佢，
如果你係被分手的一方，
會想保持依種所謂’朋友’關係，
定係一刀兩斷，見到面都扮唔識？

1

2

no

3

應該 我都想聯

一刀兩斷

一樣 但我忍得住唔搵佢
雖然啲人成日覺得主動分手嗰個唔會傷春悲秋 但其實個種感覺好奇妙 或者我仲愛佢 但始終有啲嘢都係搞唔掂

如果你真係對佢冇曬感覺就一刀兩斷唔好再覆佢 俾佢死心亦move on 你一直拖住覆佢只會令佢以為仲有機

始終覺得如果係想佢好 就要一刀兩斷唔好拖拖拉拉

唔應該
咁樣做會更加放唔低